皇帝遊戲

有冇巴打有做皇帝既Pc game
唔想玩D 手機我在xx 做皇帝個D

有隻dos皇帝幾好玩，不過98年出

CK2

呢隻玩緊
不過都幾難玩 同幾多野要Pick Up

呢隻真心難玩
成日唔知應該做邊樣先
又成日無體力

頭一兩年有得打獵就去嘅話好快升到500，咁就易好多

想講經營類?

不過佢武將調動都好唔人性化，逐個逐個禁
但真係好真實成隻遊戲hardcore

其實冇咩所謂，主要想試下做皇帝既感覺
不過玩完dos 皇帝，好攰

呢隻好正，細個玩果時開左本筆記係寫晒唔同領地要搞咩內政，又要計住兵力分去邊，太多天驚叛變，太少又俾其他國家打，體力又無得快，錢又無得快，樣樣野都計過度過先做，當年做筆記仲勤力過做功課

搭單問，有冇game係做獨裁者